加拿大多倫多的「愛國豪華車隊」山東貪官名單曝光

【看中國2019年8月22日訊】（看中國記者李文隆綜合報導）在多倫多香港「反送中」集會上，出來干擾的中國留學生法拉利車隊，豪車車主們被指中國權貴們送到加拿大留學的子弟。日前推特上未經證實的消息指，多倫多豪華車隊領頭的是前山東省長韓寓群的外孫，後面幾輛車主是山東前省部級官員王仁元、王修智、王玉璽的孫子，還有裸官連承敏的兒子。
對於持續兩個多月的香港「反送中」（反逃犯條例）運動，中共當局在一貫封鎖真相的同時，對內抹黑造謠，洗腦民眾，在中共領事館煽動下，各國的多個聲援香港反送中的集會都有大陸留學生出來攪場。其中，在多倫多、溫哥華、悉尼等城市都出現由法拉利、蘭博基尼與其它豪華跑車組成的車隊，車上掛著中共血旗，在街道四處遊走，不時繞到香港留學生反送中集會現場挑釁。

18日，一段視頻展示加拿大多倫多的「愛國豪華車隊」引爆網路。視頻中至少八九輛豪華轎車正在列隊駛出停車場，有的插有中共血旗，有的將血旗貼在車頂，也有的同時插有加拿大國旗，還有人在車窗處揮舞血旗。該場面顯然是在準備參加一場「愛國」遊行。

在反送中集會現場，這些官二代或富二代們爭相對著鏡頭攻擊香港留學生或反送中人士，不但辱罵他們是「窮X」，還當場威脅「留島不留人」。

上傳視頻的網友譏諷，中國大陸正在反腐，這些「熊孩子不怕爹媽嚇尿了」。也有網友留言指，這些人應該大多是中國貪官奸商送到加拿大留學的子弟，想幫爹媽「效忠愛國」，但方式上有點欠缺智商。

資料顯示，被傳是多倫多法拉利車隊領頭車主之外公的韓寓群，曾任濟寧市市長，中共濟寧市委書記，省委統戰部部長，常務副省長，省委副書記，山東省省長；現任第十一屆全國人大常委會委員、財政經濟委員會副主任委員；2013年7月任中國重汽（香港）有限公司獨立董事。

王仁元，山東省原省委常委、常務副省長，2012年9月24日病死於北京。

王修智，曾任濟寧市委副書記、市長，省委常委、秘書長，山東省政協副主席，中共山東省委原副書記，2010年病死。

謝玉堂，曾任中共山東省濟南市委書記、市長，山東省副省長，山東省政協副主席、黨組成員等。

連承敏，1951年3月出生，山東榮成人，曾任臨沂市委書記、市人大常委會主任，山東省人大常委會副主任。

據說2013年因涉貪已被判無期徒刑的山東省副省長黃勝，他在接受調查的時候大喊：「省裡的高官個個都貪，像連承敏貪的就不下200億，怎麼不查他們，單單查我一個？」

網傳連承敏跟自己妻子辦理了假離婚，然後妻兒通過投資移民到了加拿大居住，估計是離開中國的時候帶走了連承敏留下的給山東省委主要領導的行賄超過10億人民幣的證據，以便在必要的時候作為要挾這些領導的籌碼，保證連承敏的人身安全。據說其妻曾從加拿大給山東省委的幾位主要領導打去了電話，如果其夫連承敏出事，她將立即向全世界有影響力的媒體公布那些高官的貪污罪證，把山東官場掀個底朝天，「要完大家一起完蛋！」

要被自殺了

支那人去到邊都咁on9

On9冇藥醫架

hohohhohh

真係貪先貪到出國嘅
好心就低調少少啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

窮逼喎

爽啊！所以人蠢就害全家！

爽 一鑊比外國睇睇咩係中國人

山東的確係人傑地靈

有無咩方法可以令加拿大政府查佢地資金來源？

咁多錢
俾返d 國家回一回血先啦

推到佢地仆街死

恭喜賀喜

好想知點樣貪到咁多錢
係咪賣地俾地產佬收回佣之類

速攻魔法
回血劍

仆街了

好正
支那人真係蠢過隻豬

梗係向賤民落手

有冇fact check先？
就咁得個名，我話習總渣車都得啦屌

最為香港人認識的山東人

能夠為國捐貪番嚟嘅身家

人頭回血

笑撚死

大把窿路啦
徵地賣地
內部升遷疏通
股市內幕
放貴利
總之就盡情搜刮民脂民膏
反正班低等賤民都唔敢反抗

係喎屌

加拿大政府可以遣返呢班人返中國愛國嗎?

Push

大陸官份糧唔貪點出國

出去示威，轉頭比人起底

呢d唔洗我地fact check 喇，上面大把人做

呢班弱智兒童
真係俾錢佢 班傻鳩都唔撚識用
佢老豆老母依家驚到瀨撚哂屎

天災捐款

等加國澳牛用叛國罪凍曬佢地d資產再送返鬼國

補血劍準備

駛撚fact check咩，支那人沒有一個是無辜的

有data 送去 immigration 鳥

一日未係加拿大人１００％得
（就算係入左加籍都可以，不過麻煩左Ｄ）

香港人窮逼 支那人傻逼

快公佈啦

返去充軍喇喂

最撚吹漲既係 就算知道係邊個
班支那高官都係無事
無得示威遊行 無得叫口號
繼續幫支那高官含撚啦三毛

咁多法拉利夠竟幾多民脂民膏
分分鐘係以前香港人捐俾支那既錢黎

幫佢地參軍

仲有香港常見的大白象工程

大陸佬見到仲火過香港人
貪撚到出面

人權法案一過
呢班官二代就知味道

傻鳩大陸狗

中共等錢洗呀，快d抄家啦

做到隻狗一個月先得兩三千，三四線城市仲少
班二世祖就個個法拉利

幫佢地眾籌全世界登報啦

抄家 貢獻比黨

這幫狗貪官的王八膏子🐢縮，唔敢再蒲頭啦！有本事，搞天安門廣場豪車秀啦！那才叫：牛逼！

成堆加拿大中國人

幫佢地放上國際新聞

立即補血！手起刀落

看看老百姓哪天拿菜刀砍殺你幫狗貪官的王八🐢膏子

唔係點解個個省都蝕錢
咪就係虧左政府錢囉
唔係點有錢送仔去加拿大,
邊有錢買車比個仔
打貪喎

呢啲「機密」要送給祖國

習大大又要打貪了

揸跑車咁爽歪歪吖啦

佢哋啲火咪淨係夠膽發洩喺香港人身上
夠閪膽學香港人咁上街抗爭咩
魚蛋論發揮到極致嘅弱智低等民族

823 人鏈

#ChiNazi

好啊！
起晒佢老母班底出嚟
入共青團咁威啊嗱！快啲叫佢哋啲老竇分享下
點解喺中國做官得萬零蚊一個月
啲仔女可以買到法拉利
去到外國有豪宅住
仲要叫人做窮逼！

你唔係以為屌撚完人 唔撚洗還呀？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

習大大月薪萬幾人民幣 正常官點可能打份工高夠移民

推呀，
習大大可以收割補血了

不能只有我看見啊

希望佢地早日冚家剷比人抄家

王玉璽

勇武同國際支援無衝突

揸架靚車出嚟俾人起底
叻仔

真．攬炒

人蠢真係無藥醫

一群弱智賤畜。

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

孔夫子老家

好文一推

sosad

屌笑撚死
同我爸是李剛差唔多

大大嬲豬

以為好撚型學人渣靚車出黎曬命 其實即向大陸人宣布 你們的財產都在我們這裡 豬西一樣既隊友

有錢有咩用姐 ，都冇腦

講還講

等被黨充分利用

習大大打緊貿易戰，你們懂的，親

快D傳返比班小支支睇

恭喜

我就唔撚明 共產黨官員幾千蚊人工點解可以去到買到幾百萬既車

我真係恭喜你呀

咁多嗲，嘔番啲錢出黎救Chi na啦

抵撚死

爽死了

親，山東這麼富有，有興趣獨立嗎

回血劍

有興趣可以睇下印度韓國啲電影 入面好多關於貪官點貪錢

快啲快啲爆晒佢哋出嚟

大陸多“窮 B"定香港多

嗯 中共缺錢

10億係咩概念

好！

支那官都要我地fact check
你係咪傻撚左呀？
用下個腦喇屌

屌好撚7

貧窮限制我想像
貪千萬都話解得通
十, 百億係咩慨念...點撚樣貪到咁多

快啲拉哂呢班人+ 呢班人既資產返去國有啦

Po to Twitter la diu

寧生敗家仔

多得個孫，要閻家剷了

支那人真係蠢到爆
靜靜地咪冇事
一叫聲就比人當目標收番成副身家

請求中央亮劍

支那成日話有13億人口 好撚勁架嘛
一人俾幾十蚊 咪幾百億

同王岐山有冇關係

「要完大家一起完蛋！」

on9真係無藥醫
留名堆老豆阿爺比班支那蠢仔一鋪清袋
將財產全部充公比贏國打貿易戰

快d同班貪官攬炒

好似龜

有幾多個海外中國有錢佬敢講自己d錢點黎呀

文宣又有料

正啦中共又有錢打貿易戰喇

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

王玉璽
斬得啦 個名咁串

厲害了 我的國

主要看有無政敵

送返比支那共享榮耀

上次唔係有個館書館館長都比人搵到佢屋企有幾億現金咩，所以唔奇

加拿大皇家騎警同移民部有排忙

唔怪得大陸人有"坑爹"呢個潮語

係時候展示你哋有幾愛國

點解山東出咁多仆街陷家產
又689又蔣元秋

好似話佢地連拍劇都可以用黎洗黑錢貪污
所以大陸好多垃圾劇

點解可以7到咁

可以回血了！

冇跑車渣了

weibo仲有班撚屌大陸人支持
唉冇得救

祇要當年申請移民資料係僞造或不實，一定可以! 因為早排＂溫哥華＂有間移民顧問公司瀨野，全部客戶要重新調查，有啲入咗籍都彈返支那

貪大陸賤民民脂民膏就係用嚟幫自己買超跑喺外國作威作福
大陸仔愛國國家愛你麼

雜總唔係要打貪補血咩，機會來了

叫加拿大查下係咪黑錢

我成日都覺得大陸呢d爆料好正

個個故仔就足夠寫本小說

完全同舊時d野史一樣咁精彩

為了國家賠上了跑車

看中國呀
係看中國

你地再見到琴晚個記者要講對唔住

真正既禍國廢青

維尼又有回血劍

支那人

721

充公
有時某啲事業好冷門無人投資
市政府嗰啲俾好多優惠引人做
做起咗咪巧借明目半公有化
甚至啲領導用屋企人名話要入股(俾唔俾錢，俾幾多就...)
唔係就追你乜稅乜稅，咩咩違規
嗱，只係食你一半係咪好公道呢

屌無腦

你fact check 咗你個腦裝屎定裝草未?

中共回血劍

要完大家一起完蛋！

那就一起完蛋不就行了嗎?

有冇人推上rebbit+微博

快d攞返d錢去救國救災，唔係加拿大就會查你洗黑錢嘅啦⋯⋯

下面可以檢舉：

加拿大政府知道的，但政府窮，隻眼開

都係狗

ON9仔

支那的

蘭博堅尼

都係貪官

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

free china

其實香港人見到唔火，只覺得佢地on9同知道一定醜出國際

加拿大係時候出活動啦
咁次應該暢通無阻啦

夠膽叫王玉璽
有覺悟未

山東最多煤礦 個個靠壟斷貪污發達

支持打貪

你想帶住證據威脅其他貪官，佢殺埋你咪唔驚你公布囉，以為自己好撚醒咁

總捐款成六百幾億,唔見左五百幾億

「 據說其妻曾從加拿大給山東省委的幾位主要領導打去了電話，如果其夫連承敏出事，她將立即向全世界有影響力的媒體公布那些高官的貪污罪證，把山東官場掀個底朝天， 要大家 一起完蛋！」[/pink]
」
中國人都識攬炒

大陸版攬炒

無腦真可憐

因為送禮唔夠人地多

Nice

火燒連橫柒

依個係要堅推，推到個個都知

支那狗有幾架法拉利有咩出奇呀？

.

紅二代點會知架車點黎

中共會做嘢先講

依班垃圾明知自己啲錢係老豆阿爺貪返嚟仲咁高調

哈！到底有幾on9 先會將唔見得光既錢曬太陽。

多倫多人自己都好撚憎佢地

而家起晒底 都係得個知字
又唔可以 制裁佢地

山東官場的一位資深人士指出，黃勝在出任副省長前曾當過多年的德州市長和市委書記，而當時連承敏則任臨沂市的市長和市委書記，彼此熟悉，所以黃胜對連承敏的作為相當了解，故覺得自己只是搞了90個億，弄了46個情婦，而連承敏搞的錢不僅遠多於他，而人家還姦淫了臨沂藝術學校的100多名幼女，過足了色癮，這在質量和數量上都遠超他的46名情婦，更加上連承敏在臨沂殺了不少人，但人家卻安然無恙，難怪黃勝覺得委屈。其實人家連承敏之所以沒事是他的老婆在加拿大拿著省委主要領導的受賄證據，後來還從海外去電威脅，所以省委主要領導無奈之下只好介紹連承敏的老婆給中紀委的主要領導的瑞士銀行帳號匯去的1000萬歐元，才保得連承敏的平安無事。

大陸官場目前沒有最貪，只有更貪。貪的再多都沒事，關鍵是要靈活掌握更高領導的動向，及時孝敬，軟硬兼施，才能保得自己的平安。黃勝和連承敏同為官場巨貪，但下場迥然不同，就說明了這個問題。

反抗嗰陣求其up幾句港獨台獨份子搞事，班支那賤民即刻調轉槍頭攻外啦

支那人算唔算全世界最易管嘅人

悶聲發大財喎

真係柒少陣都唔得

班韭菜俾人割完又割真係好笑

山東財赤都咁高調出黎搞真係笑左

習大大話正呀

終於可以搵到補血目標

我真係恭喜你ar

Free Zina

支那冇自由下場 極速被起左成個貧瘸集團

介紹你識一樣野p2p

哈哈

多撚得班ON9不兆子孫

有權就有財路架啦,不過貪到去十億百億以上應該因為近十幾年多咗起樓同基建果D,呢D一單起碼貪倒幾億(省委書記級,我估,職位低幾級就可能幾千萬),又可能邊個邊個揸車撞死人,兇手家屬托關係用一億呀幾千萬去疏通,夾夾埋埋就好多
呢D地方官好似兩個任期有10年,大把時間比你搞好上下關係、了解地方情勢同建立實力,加上中國大陸做得官,本身多數都腦筋唔弱,D壞心思放曬落貪污上,貪倒百幾億真係唔出奇

佢係打擊反習勢力

有樣嘢唔明 點解下下貪官都係喺山東

等睇仆街

抵死

係唔係只係多倫多愛車隊 暫時只係比人爆咗山東個班人咋

聽過啲人話山東係儒家孔子故鄉,
已經相對其他地方既人有仁義 忠信

山東勾結加拿大勢力亂華

靚助攻！習大想郁你班貪官好耐

push

ohhhhh真攬炒

大陸人係真係蠢啲

柒到核爆

京A88519

Lol

貪左咁多都唔識教仔，乖乖屌女咪算囉，硬係要衝出嚟柒

外國讀書處處皇親國戚

快不行了 回hp時間

定係山東啲人又要貪又要on9曬命 所以先咁易比人爆出嚟

係咪可以死全家了

哎喲

跟據多年係大陸網觀察，山東東北＝香港元朗，官商鄉黑乜都齊

品性問題 要面 自我膨脹

省級就已經咁惡

山東省都一條友貪二百億
唔怪個個省都赤字

咁多錢背後都唔知係幾多工人家庭塵肺病、礦坑塌陷無賠償

花式自殺

呢個時候好想睇班支那豬有咩反應

佢地以為自己咁有錢出到外國好撚了不起威威豬,

其實0係狗改不了吃屎, 爛泥扶唔上柄

出事了

pish

689老家

分化了

洗緊既每一分每一毫都係人民既血

lm

多倫多豪華車隊領頭的是前山東省長韓寓群的外孫，後面幾輛車主是山東前省部級官員王仁元、王修智、王玉璽的孫子，還有裸官連承敏的兒子。

星光熠熠

山東咁能多仆街
吸人血食人肉
快能d生毒瘤

亮劍回血

山東果然專出仆街

［投票］幾號入機場錫春袋好？

Push ^_^

我fact check左你衝出嚟柒呀
再起底fact check睇埋你係三毛分化撚
去奶習近平屎眼喇支那豬

721 811

大陸人有啲覺得如果貪完會做野
咁你地貪啦

正宗人蠢無藥醫

共產黨又可以回血'
割肉餵嬰

推，揸法拉里揸得咁開心

係時侯凍結佢地資產

傻仔維尼又有新目標回血

on9 係藥醫

回血道具發現

反攻大陸

亮劍

貪完走埋佬都咁愛國 加拿大送佢地一家團聚啦

我發現分化平民同領導，呢招對班翻牆憤青五毛好好用

山東咁撚窮既地方都養到咁多貪官

公開左先算啦

呢啲又唔拉

屌你

可能同山西布正司有關

仲有間山東大學搵女大學生陪黑鬼，d錢咪咁黎

齊鼓掌

垃圾官二代
等比人清算La

弱智累全家
自己老豆係貪官仲咁撚高調

愛國既一係就貪一係就蠢
冇個好既 呢啲仆街唔死都冇用